速龍小隊係咪犯埋國旗法？

屌你枝區旗黑色嘅？

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。

國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。

非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。 如 向 副 行 政 署 長 事 先 申 請 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 ， 須 以 書 面 方 式 提 出 ， 並 送 交 以 下 地 址 ：

香 港 添 馬 添 美 道 2 號
政 府 總 部 25 樓
政 務 司 司 長 辦 公 室 轄 下 行 政 署

傳 真: 2804 6552
電 郵: flags&emblems@cso.gov.hk

屌你個閪老解都係紅色五星旗架 傻鳩黑警玩襯色

哦

警犬犯法

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。

有 關 違 法 的 詳 細 條 文 ， 請 參 考 《 國 旗 及 國 徽 條 例 》 和 《 區 旗 及 區 徽 條 例 》 。

Push

仲要懶係野整條thin blue line
人地英美警察心諗 你企開少少啦屌你老母

推

push

呢張係之前話無號碼，啲軍事友嘅改圖嚟

警署發言犬:
呢個唔係區旗朵花，冇香港既意思只係裝飾

全名: 吃花的速龍小隊

下？

當我無講過，sor

諗起龍咁威
都係個句 容易襯衫啊嘛

BTW PUSH

當自己有特權

咁搞槍街都出事,又低視度又迷彩旗,不過成日都諗好人好者邊會落抽氣扇旗係大陸仔就直接用五星匪旗啦

食屎啦速龍

Officer 2粒花都要親身上陣

黑紫荊單野夠話犯法啦
蘋果又咪照post

Monotone應該唔關事

你去含撚啦
就係有你呢d社會垃圾

淨係區徽咋化

人先可以犯法

引用:TVB 指警總灰衫男上班被示威者阻止

可恥警察我幹你老娘

淘寶野係咁

人地支棋可以咁用嫁，有晒CI 跟，咪走出黎柒，

利申，幫上市公司做CI.

唔好搞呢個唔係重點，不要亂開戰線。

重點係撤回，平反。

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

［文宣戰］抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！！

好撚柒 唔知頭唔知路學人派膠
啲無腦謠言就多得你依啲人瘋傳 柒到唔敢再睇

Pishhhh

On9 屈完人講 sor
Sor 我屌你老母

又有得告